是日早餐

咩料

你估下

好食發霉咁

啱你食

烏蠅嬲麥皮